影響身邊既人投票取向或阻止他們投奶共派

自己投票係基本
但咁仲未夠，大家要想辦法影響埋身邊既人或影響到既人，就算改變唔到佢地取向，都至少阻止他們投票
每個人影響到二個人，好似眾籌咁，加埋就好大筆數，勿以小而不為

阻止方法，如：
投奶共派，家用8折，甚至唔比家用

今天送佢地番強国或澳門玩

你親見到他們身份證自己跑走左，你保持沉默默

和他們交流，話香港周圍都tg，好多山埃二惡櫻，吸太多會生癌症，投奶共派，將來有排射tg就大獲

未生兒女夫妻：如果投奶共派，唔洗旨意有孫抱

大家用自己創意和想法去行動
影響到一個得一個
大家各自努力

你地想下點影響身邊既人
唔好覺得佢咁固執，無用既，改唔到
每人影響到一二個，條數就係天文數字

Push！今日飲茶已經同班街坊講要支持邊個黃絲候選人

影響得一個就一個 阻到到一個就一個

影響到=+1，而對家-1，
阻止到=-1，

送左佢地番大灣區玩兩日一夜

push

我明白有些廢老上晒腦，好困難
但請大家盡力

例如可以送佢番強国玩二日一夜

推

1124 齊投票 向建制說不， 向暴力說不

影響得一個就一個 阻到到一個就一個

影響到=+1，而對家-1，
阻止到=-1

個condition唔好淨係叫佢投泛民
而係保皇贏就xxx

利申 隔離post睇番黎

唔係想泛民贏 只係想奶共派輸
班撚樣講極都唔明

多一票就一票
大家搵身邊 小同 中同 大同 親戚 朋友的同事啦